［冰菓］［事到如今才叫我飛翔］求簡短劇透

原來上個月冰菓系列已經出左第6本
有冇日文帝睇完可以劇透下

睇左大陸翻譯係咪未有官方中譯

我諗最少都要等一年

除左 '事到如今才叫我飛翔' 嗰篇 仲有冇加新章節 ?

[violet]劇透: 千反田家人唔洗千反田繼承父業

千反田迷網緊將來做咩好[/violet]

同毒太郎一齊出去闖

係咪有機第二季？

其實齋睇小説，我係睇唔出千反田鐘意折木

有d, 又有d係之前冇收錄o既短編

短偏黎講最鍾意“鏡不能鑒”
講析木初中既故事

watasi

呢篇如果動畫化就好正

Btw我反而最鐘意事到如今呢篇，因為一直都好少描寫千反田心理，依家成篇都描寫千反田心態，真係無得彈

但係又唔寫埋個尾

可能米澤都未諗到
不過古典部系列應該就快完

聽聞米澤根本唔想寫古典社系列
好似係移左文庫後迫住要寫